如果用番大公文匯，劏房波， 屍永青既口吻，套落藍色經濟圈會點？

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

仲有黨媒，藍絲， 低級紅打手
前排唔係日日抹黑既咩？